曾國衞：曾提醒初選或觸國安法，逾越紅線便要承擔後果 警方：暫不檢控

警方國安處日前以顛覆國家政權罪拘捕民主派53人，政制及內地事務局局長曾國衞表示，當時已用心良苦提醒他們初選可能觸犯國家安全法，但遺憾不獲理會，他們仍囂張繼續有關活動。

曾國衞接受中新社訪問時說，既然已立下規矩及劃下紅線，當然要按照規矩紅線執法，有些事情既然是不可逾越，但非要逾越的話，就要承擔法律後果。

另外，曾國衞說，當局就完善公職人員宣誓安排的研究工作已進入尾聲，會盡快完成提交立法會審議。他說正研究把區議員納入有關規定，一旦有區議員違反參選時作出的聲明會被追究。

他提到在本港反修例風波時，有人衝進立法會，有美國政要稱為「很和平的示威者」。但美國國會日前受衝擊，美方就指這是暴動和暴徒，質疑美方雙重標準。

fucking Shed Crocodile Tears

一副奴材相,出嚟鳩up有無show錢㗎？！

佢張相個樣真係好撚似啲狗奴才

自篇自導呢類支那式答記者問訪問

笠番頂紅帽
著番件袍
就係典型公公相

叫祖國加多條再檢控

亡國衛

你隻林鄭奶閪狗曾國衛
返office望住雜種張相打飛機啦

關你撚事咩死太監, 去北京含曱甴平條撚啦

紅線，條條都紅線，可以自我醃割到邊到

咩係紅線？寫左在法律？

你係judge?

通常蒙豬眼都好仆街

快撚啲告啦你老母

DLLM曾国衞，貓哭老鼠，只識接受內地官媒訪問！睇吓你個L樣，成副奴才相！

太監

呢句比返被捕人士講好啲

初選先定立國安法先

老老實實 有冇差佬612 死左

真係唔想話以貌取人，但支持建制嘅人九成都好樣衰

根本都告唔入 入到就檢控喇
拉53人係政治show

其實多鳩餘，只要你鍾意嘅話咩都可以犯国安法㗎啦，你鬧一句林奠條臭閪都可以犯国安法㗎，用滑坡論之嘛，所以冇意思㗎喎

好似許紹雄